男叫應召妹紓壓 驚見「破百大隻馬」急PO網求救

日本一名網友近日在推特上，分享朋友的難忘經驗，原來他的朋友興致勃勃地打電話叫了個應召妹，見到本人卻嚇了一大跳，因為對方竟是個體重105公斤的「巨型應召妹」，照片一出讓網友看傻眼！

日本網友くうねるあそぶ近日在推特上PO文，透漏朋友近日一時興起，打電話叫了一位應召妹，想不到卻來了一個105公斤的應召妹，趕緊傳照片向他求救！照片中，可以看到該名傳播妹似乎已經脫光了，也讓網友對故事結局充滿好奇。

貼文一出後，不少網友都猜兩人最終仍然發生關係，留言表示「我會為你祈禱的」、「這種情況不能換人嗎」、「這個噸位我吃不下去…」、「騎乘位時千萬要小心呀」，還有人貼了一張米其林的圖片，笑說「原來是米其林呀！」

佢會咁直接講你知佢有105公斤？

起來， 讓我們勇敢的扯起來

肯定好多老泥

呢d就有圖

自己約的炮要自己打完。

屌，呢啲圖就咁快有

潮文呢？

點解唔趕走佢

仲以為係男人